{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048734",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주보문루지풀빌라(신축,미온수무료,찜질방)"
    },
    "text": "慶州ルージュプールビラでは入室および退室時間、客室整理時間および入室時間をご案内いたします。 入室は午後3時以降から可能で、退室は午前11時以前に完了してください。 この時間は客室整理のため入室が難しいです。 これは客室を快適に保つための作業です。 もし、22時以降に到着する予定でしたら、事前にご連絡ください。 また、退室時にはスタッフと一緒に客室施設および什器を確認する手続きにご協力ください。 ゴミは飲食物、焼却用、リサイクルに分けて指定された場所に捨ててください。 慶州リュージュプールビラのレビューを見ると、清潔度と施設が完璧で親切な社長と無料プールが大きなメリットとして言及されています。 また、アミューズメント施設も豊富に設けられているので、家族旅行でおすすめの宿だとレビューを残してくださいました。 位置が少し離れたところですが、宿の中で遊び時間を過ごすには十分ではないとも言及されました。 宿泊施設には便宜のためにあらかじめ備えられている備品もあります。 ただ、炭火直火はできないという事が残念だという意見がありました。 また、メゾネットタイプの一軒家の客室は客室内では禁煙です。 また、慶州リュージュプールビラにはプレミアムペンションプールと四季折々の温泉プールがあります。 プライベート温泉プールで楽しい水遊びが楽しめます。 プールの長さは7mで高さは1mです。 チムジルバンをご利用いただくこともでき、利用時間は制限なく無料です。 宿泊施設には駐車も可能であり、子供のための前庭と遊び空間も用意されています。 子供たちと一緒にする楽しい旅行をお楽しみいただけます。 また、ツアー体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ルージュプールビラの入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時以降から可能で、退室は午前11時以前に完了してください。"
        },
        {
            "question": "客室整理の時間はいつですか？",
            "answer": "客室整理の時間は退室後、入室前に行われます。"
        },
        {
            "question": "慶州ルージュプールビラへの到着が22時以降の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは飲食物、焼却用、リサイクルに分けて指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "慶州ルージュプールビラの特徴は何ですか？",
            "answer": "慶州ルージュプールビラは清潔度と施設が完璧で親切な社長と無料プールが大きなメリットです。"
        },
        {
            "question": "アミューズメント施設はありますか？",
            "answer": "はい、慶州ルージュプールビラには豊富なアミューズメント施設があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ルージュプールビラの位置はどうですか？",
            "answer": "慶州ルージュプールビラの位置は少し離れた場所にありますが、宿の中で遊び時間を過ごすには十分な施設があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ルージュプールビラの客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "慶州ルージュプールビラの客室には便宜のためにあらかじめ備えられている備品があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ルージュプールビラでは炭火直火はできますか？",
            "answer": "残念ながら、慶州ルージュプールビラでは炭火直火はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州ルージュプールビラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、慶州ルージュプールビラのメゾネットタイプの一軒家の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "慶州ルージュプールビラにはどんなプールがありますか？",
            "answer": "慶州ルージュプールビラにはプレミアムペンションプールと四季折々の温泉プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プライベート温泉プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "プライベート温泉プールの利用時間は制限なく無料です。"
        },
        {
            "question": "慶州ルージュプールビラには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、慶州ルージュプールビラには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "子供向けの施設はありますか？",
            "answer": "はい、慶州ルージュプールビラには子供のための前庭と遊び空間が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ツアー体験は可能ですか？",
            "answer": "はい、ツアー体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 610
    }
}